其實紅van司機入職係咪要有狂燥症

每次搭親紅van，
都見個司機唔係屌隔離d車，
就係屌d客

我真係冇勇氣屌紅van司機
唔係歧視其他司機
但感覺d紅van司機好撚惡

你講果啲根本可以唔發生，通常司機聽到會應你或者舉舉手，無反應咪叫大聲啲
呢個情況雙方都有責任

岩喎

道理係你果邊咪得
之前見條友叫左有落 司機揮左手 過左又唔撚落 比佢屌到啪啪聲

屌足成程車